人類應該要消滅紅色依種顏色

實在人類終極毒藥 沒有之一 只有唯一

新年無利是🧧

用黃色利是封

侵：

咁你同容海恩有乜分別？
五毛扮黃都高招啲啦

你太過極端
只不過紅色俾人騎劫左姐

我小朋友啲顏色筆完全冇紅色同埋藍色

紅魔鬼點算

共和黨